有冇人覺得哩單野好鬼

明明幫手足嘅仲有好多其他組織 就淨係搞星火
612明明籌得仲多 但係啲popo唔搞
係咪612做左啲咩 先保得住自己

搞唔到612 所以搞星火 唔比人幫手足打官司

證明popo

覺得612冇撚用

連登神探出沒注意

出黎啦！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

因為星火唔係淨係幫律師費

因為612財政透明，搞好耐先批錢

跟住呢？無啦？

好事定壞事？

啱先睇fb先有人預言612冇事就會俾人話係鬼

港共玩分化呀

鬼得過你老母做雞

鬼鬼鬼鬼鬼鬼
煩唔撚煩啲

612好似有吳靄儀睇住

哦

鬼你老母 收皮啦

又分化

612 群星拱照，手續又難搞
星火係乜都幫手，敗冇人名人睇住，popo 一撚定搞

長遠黎講係好
短時間會覺得好慢 做唔到野
但會好似星火咁 有位俾狗入

空ACCOUNT分化PO,明顯左少少喎.
重作啦

收皮啦警甴

On99

佢未搞姐
全部都係自己人嘅錢
依家一下凍結沒收
再用money laundering拘捕
你嬲唔嬲
仲鬼唔鬼？
唔好坐住個腦 諗多啲

612群星拱照，又有律師睇住，樣樣野隱陣行先，冇咁易比人入
星火就似地下組織（中性），政府搵位入係易d

佢話有大量個人保險投資
用呢個做借口